[發開口夢] 草擬立法會宣言

連登仔要動腦筋

要有執政意志

如何成立新的夢想

呢個可以參考下

[金鐘宣言] 希望聽日能夠朗讀出金鐘宣言俾全世界人民聽到

可以
大家一齊拎出黎執

其實呢個係616前就已經有
大家一齊推！

推

金鐘宣言 / 香港人民爭取其應有之普世價值及社會制度宣言

希望有立法會議員或政黨領袖
能夠係聽日／未來遊行示威中，或者係立法會中，向全世界朗讀出以下代表香港人民聲音之宣言

1. 對於過去數日，以至近數年之港人抗爭運動，皆為香港人為爭取自己應有的權利，所作出之公民抗命活動，所有熱愛香港的人民將一直支持此等抗爭直到永遠

2. 謹代表香港人民宣誓，香港人民將永遠以追求本來應有之普世價值及社會制度為己任

3. 對於行政，立法，司法機關等，香港人民已無法容忍，若不立即進行改革，人民必將舉起手中的武器及盾牌，推翻暴政，推翻議會

4. 沒有民主選舉是一切問題之根源，必須馬上修改立法會議席及行政長官產生辦法，若非落實全民普選，誓不罷休

5. 各大政府組織內部腐敗不堪，要求相關領導人士立即道歉，下台

6. 要求政府立即釋放相關被捕示威者及政治犯，還他們一個清白

7. 政府必須承諾追究警隊以不當武力鎮壓示威者，警隊必須向全港市民致歉

8. 於立法會提出議案，必須將近年運動定性為公民抗命民主運動，而非暴動

9. 無限感激所有為香港未來付出鮮血和生命的人民英雄，要求立法將6月9日定為香港法定紀念日

10. 毋忘香港血色六月

[金鐘宣言] 希望聽日能夠朗讀出金鐘宣言俾全世界人民聽到

準備埋英文版

我地要將反送中宇宙大和解機遇效益最大化！開啓後反送中運動時代，設旨於"香港人民爭取其應有之普世價值及社會制度"！否則現體制下基本上政府做既所有野都係賣緊港，港共並無民意基礎。如逼港共釋放所有政治犯並停止搜捕，與人民合組為過渡政府向市民負責，工作只有一個：為香港人落實雙普選，並於下屆立會選舉實現！目標會否更清晰？方案則需在立會選舉前以公投確立其民意基礎。係好似有d離地錯重點，但大家諗深一層50年不變已經過左就快一半！唔通你覺得剩反10年中共又會突然俾你普選？今次機會係非常難得！

20197月1日香港國殤宣言
...

2019年7月1日香港國殤立法會宣言

香港人經過22年，長時期需要接受一個情緒化既後底乸。係佢既魔爪下，我地只係不停減少本來屬於大家既自由。自由是天生的，平等的，任何一個地方既人，都冇權從任何人身上奪取應該既自由。望眾生平等，以下宣言乃為香港人所發言，敬啟者。